伍銳熹先生請入黎

你係旺角東出口附近跌咗個卡套啊（時間大概係夜晚11:00左右
一張8達通同埋一張唔知咩卡

已經放咗係旺角東地鐵站服務中心

見到嘅話快啲去拎返

輕輕一推

連登有愛
輕輕一推

佢靚唔靚仔架

Push

> 旺角東地鐵站
如果有地鐵轉就好囉

火車站同地鐵站離天隔丈遠

已通知 佢話唔該你巴打

真？ 再輕輕一堆

唔好意思囉 語法錯咗